一人一句祝福說話比判監手足

已判監手足，仲有無數判社服感化等，全部被屌認罪⬇️
。69垃圾會非集32歲吳判四個月（721）
。69垃圾會非集襲狗32歲丘判四個月（716）
。611上環噴霧罐20歲馬判十個月（714）
。612金鐘暴動21歲救生員冼嘉豪判四年（515）
。612金鐘非集32歲董事助理庾判監兩星期（68）
。626狗總非集、刑毀、襲狗43歲吳判十個月（1126）（手足爸爸係狗😢）
。626狗總暴動、普襲、不依期歸押25歲岑判四年
。71金鐘非集36歲袁判監六星期（624）
。714沙田兩項暴動23歲梁49歲龔判四年、16歲李判三年四（924）
。722荃灣妖辦刑毀31歲陳判三個月（824）
。727元朗氣槍案25歲翁（曾服藥自殺）、23歲朱判八個月，18歲朱判勞教（58）翁曾因此案服藥自殺。
。729元朗POOW 23歲劉判六星期上訴（814）
。86深水埗襲狗25歲韓判三星期上訴（722）
。87鐘樓刑損傷人34歲黎判四個月賠三萬（1224）
。89機場普襲64歲何判三個月緩兩年（78）
。810尖沙咀鐳射筆襲犯28歲郭判三個月上訴（77）
。811將軍澳非集23歲楊判三個月上訴（925）
。816上水辣椒噴霧鐵通棒球棍20歲李判十八個月（729）送唔到車‼️
。831太子POOW無線電33歲鍾判一年（814）
。93太子刑毀管物意損POOW 21歲冼判一年（1007）
。96旺角站刑損29歲容被捕兩次（113太古斬人漢）旺角案判八個月賠26萬（513）禁見律師逼簽名，狗屋茶水間被4狗圍毆。
。97屯門輕鐵刑毀15歲17歲郭判更生賠28萬（1203）
。97天水圍輕鐵刑毀21歲梁姓孖兄判7星期賠23萬（518）送車被狗包抄
。97青松站刑毀22歲吳23歲霍判4星期（72）
。97旺角自製燃燒彈20歲梁判更生（417）
。97東涌珍奶襲狗22歲唐（手足係狗女😢）判六星期緩十二個月
。915北角襲狗19歲陳判十個月（630）
。915將軍澳POOW無線電 15歲男判更生（918）
。921元朗開山刀斧頭25歲劉判一年，熱愛寫作失去夢想（1219）
。921屯門膠管23歲張判三個月（527）
。921屯門燒支那旗21歲鄧咖啡師判200小時社服、5星期監（710）
。921屯門15歲蕭被捕兩次（83旺角非集）還押至少65日判更生（1125）
。922屯門襲狗64歲莊判五星期上訴（417）
。922沙田21歲羅侮辱支那旗判20日200小時社服（424）
。1001太子普襲56歲蔡判兩個月（92）
。1006旺角管有非工30歲鄧判四個月（91）
。1006石硤尾POOW管有非工17歲李判更生（99）
。1013將軍澳汽油彈縱火23歲舞台設計師姚少康判監四年（624）
。1013將軍澳汽油彈22歲劉判一年（0102）被威嚇禁嗌名，被強光照射「擘大你隻眼」辱罵，唔交密碼被踩爆眼鏡。
。1013大埔汽油彈23歲女設計師王判一年（0124）Poly畢業，4年攞6次獎學金，畢業就入大公司做野。被棍圍毆，上庭戴白頸箍。
。1013旺角水樽扔狗車26歲羅被捕兩次（國殤油麻地暴動）旺角判八個月（68）
。1013屯門伸縮狗棍25歲王判四個月（622）
。1013觀塘POOW刑毀非集蒙面16歲梁判更生（923）
。1014中環站普襲38歲譚判14日（622）
。1027尖沙咀彈珠POOW 28歲運輸工杜判八個月（68）
。1027尖沙咀襲狗57歲梁判兩星期（910）
。1031旺角汽油彈22歲李判一年（518）送車得3人。
。1031深水埗汽油彈20歲張判一年（525）被逼戴裝拍照，被拳打腹部「再唔講野就打你！」
。1031旺角刑毀狗車38歲黃判七個月（922）
。1101旺角鐵桿39歲簡判十個月（429）
。1102銅鑼灣 索帶33歲陳判五個半月 囝囝第二日生日‼️（828）
。1102中環襲狗管物意損22歲張判五個半月（911）
。1102旺角管物意損、121旺角非集17歲石被捕三次（621）判勞教（914）
。1103元朗汽油彈原料25歲關判十個月，20歲林判更生（77）
。115沙田金屬棍司徒手足判10日（831）
。1110屯門汽油彈17歲陳判兩年八個月（629）
。1110屯門抗狗47歲曾判四星期上訴，6人旁聽包親友（98）
。1111屯門汽油彈17歲蔡判勞教（415）
。1111青衣開山刀29歲蔡判八個月（515）
。1111大埔汽油彈20歲陳判一年（65）
。1111上水堵路29歲裝修人員秦判四星期緩三年罰二千（58）
。1111銅鑼灣汽油彈原料24歲殷醫科生補習教師判十三個月（716）
。1111柴灣違武18歲吳判更生（730）
。1111灣仔POOW無線電22歲趙被捕兩次（1127送貨員丫叉還押72日）判四星期（86）（98）
。1111大埔鐵路抗狗危人安全21歲盧判八個月上訴（824）
。1111大埔鐵路抗狗危人安全17歲伍判更生（824）
。1111大埔公阻20歲鄭判兩個月上訴（827）
。1111上水襲狗29歲楊老師判兩個月上訴（98）
。1111紅磡非集25歲劉判六個月（918）
。1111上水公阻24歲黃罰$5000判四星期緩三年（921）
。1112大圍汽油彈22歲李判監三十週（約八個月）受不合理武力對待（617）
。1112長沙灣鐵槌19歲韓還押約150日判五星期+至四個月，狗車被男狗掌摑辱罵「臭X」恐嚇「信唔信我係度強姦你？」（68）
。1112中環32歲澳洲籍女插畫師Rebecca被捕兩次（1104中環刑毀罰$2000）襲狗判三個月（529）
。1112大埔管物意損（木棍、六角匙）30歲葉判九個月上訴（825）
。1114灣仔咬狗27歲謝襲狗判14日（55）
。1114屯門私了56歲李判一年（714）
。1114中環火魔原料17歲王判勞教（831）
。1117尖沙咀28歲湯（駕車衝防暴）八項控罪判五個半月（424）

我地黃絲會食多d黃店幫助你地

。1118觀塘香水16歲陳判更生（918）
。1201旺角汽油彈21歲黎判十二個月（629）
。1201旺角判監三星期襲狗32歲鍾（61）
。1221尖沙咀阻狗28歲馮判兩個月上訴（930）
。1224尖沙咀襲狗25歲何判三星期上訴（715）
。1230上水櫃員機刑毀34歲王判戒毒（0116）
。0101紅隧37歲拳刺廖判八個月（610）被狗圍毆拳打腳踼，上庭下巴有膠布，離庭大嗌「唔洗擔心！我自己會頂住！」
。0101灣仔POOW 有意POOW 37歲岑判一年（827）
。0101灣仔POOW 24歲劉判九個月（94）
。0101旺角襲狗22歲李25歲利判三個月（918）
。0108元朗縱火15歲被捕兩次還押約140日（929暴動）元朗判18個月感化入男童院9個月（526）
。0119中環襲狗60歲施判一個月上訴（731）
。0119大埔管有非工23歲黃判九個月上訴（1008）
。0126粉嶺肺炎診所🔥22歲何判勞教（724）
。0129葵涌狗屋縱火管物意損17歲陳判三年十（928）
。328政總六項刑毀53歲李判三星期（917）
。61太子刑毀74歲劉判兩星期緩一年罰一千（93）
。618藐視法庭起底39歲陳判28日緩12個月
詳情睇被捕組👇 @youarenotalonehk_live

共104個手足

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
支持同路人 支持david 香港加油
何以 這土地淚再流

推

有件事想認真講下，因為未見過區域法院裁決個場面咁核突，所以特登講下。

網上起底嘅陳手足，三項不誠實取用電腦罪、一項披露未經資料使用者同意而取得個人資料罪，罪名成立。

呢單案審訊時得幾個人旁聽，5隻手指數晒，無一日係滿半個庭，有一日係沒有人旁聽（記唔記得直播台出過呢段文字？）
裁決當日，10個人旁聽送車（都係同一堆人）

以往係裁判法院陳手足都係得幾個人旁聽，相信有人睇過呢個半年前嘅po，寶寶A就係陳手足（已經投稿者同意可公開）

希望大家多寫信俾佢，同埋佢判刑當日，可以滿旁聽席，我知坐滿旁聽席呢個幻想係幾乎無可能實現，不過試下。

其他和你寫團體

乜你又喺度

簡單一封信，無窮愛意話你知

見到你

你跟蹤我

Pishhhhh

連登仔心底說話：「 我地會係外國一路感謝你當初既付出架 thx 🙏 」

當初大家一齊講既「煲底」分別去左加拿大、英國、美國同埋nz出黎果陣唔好去錯立法會wor

講咩都係哂撚氣 你班偽善撚根本就係安慰緊自己

又被偷偷留下負皮

no

班柒頭愈黎愈噁心

食黃店就撐住好多手足
而家風氣係咁咪支持

無人關注

God bless you all.

Condom only, 畫面靚完咪算

721

唔知12義士會hit幾耐

手足我會食黃店支持你地㗎